GAY你老母巴咩!! 正經POST, 行動POST就係比你地D偵探L搞到散曬!!

GAY你老母巴咩!! 9講兩句, 搞到D巴絲出曬去荒山野嶺, 佢地有咩事你過意得去咩? 你有心爆料就直接D, 如果唔係我寧願你咪撚講!! 正經POST, 行動POST就係比你地D 偵探L搞到散曬!! 兄弟爬山!! 唔係要爬你老母白虎山呀!!

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

無知好可怕 2019年竟然仲有人信